「華姐精華」冠軍港姐卲佩詩個低胸相當有睇頭

件藍色晚裝又搶眼
頭髮又染得好好睇有兩截色
個髮型仲正，都唔知想點

仲要有家底

張秀聞同佢

好撚醜

肥苟最正

肥苟有種貴氣
雪雪呢?

波大XXX

第一眼睇咗 邵珮詩每次出席活動都性愛

呢個先最正

今次淨係俾著淨色

有無朱千雪

cls 第三張對波大過我個頭

mmc 揀左隻最難carry既藍色

只有苟姑娘有星味
另外兩個唔知想點

夾到咁先得個少少

mmc有波既咩
之前選港姐個陣仲係好平

Mmc正撚到

joyfuck

邵pussy之前玩果個遊戲節目成日著yoga褲 真係好正

mmc好勁 a cup咁都谷到咁

諗起佢把聲就